---
title: "جلسه 16"
date: "1394-02-28"
categories:
    - "sessions"
---
    جلسه ی 16ام لاگ‌شیراز با ارائه ی آقای جفره در مورد هسته ی لینوکس شروع شد و سپس
مراحل نصب لینوکس آرچ را با بیان توضیحاتی کامل، بر روی ویرچوال باکس نشان دادند.

جلسه با مشورت هایی در زمینه ی آموزش پایتون، طراحی تم جدید برای وبسایت و همچنین
پرسش و پاسخ برای رفع مشکلات اعضا به پایان یافت.

[![photo_2015-05-20_23-36-41](img/7700163a-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289227.8585417.jpg)](img/7700163a-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289227.8585417.jpg)

